如果男仔成日唔覆機

係咪即係收得皮

係！飛9咗佢 move on la

唉 想搵個人拍下拖都咁難

屌到無癮冇曬新鮮感咪想搵個另一個 正常架 繁殖係人既本能

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

直接問佢做咩成日唔覆機！

佢話佢忙冇睇電話...........喎

你搵我，除左訓教都可以覆到你機

對。有D男真係好賤

你知唔知佢做緊咩先

佢訓著左啫

如果佢忙但又有上ig fb 就真係有問題了 你感覺到佢唔係認真一齊的話就算數啦

online,offline,online,offline..no reply

hi絲 同是天涯淪落人

我係絲
建議你問清楚佢想點
再唔覆咪block唒佢 既然唔係認真
有咩好唔開心
傻妹黎既

太子站一定唔會炒車
至少有五個情況嚴重 (HA話嘅)
所以警方一定有用致命武力

記者一定要問清楚
1. [HA]醫管局所指嘅「831公眾活動」包唔包太子月台黑警無差別襲擊
2. [HA]啲人點傷 有無骨折有無內出血有無腦部受傷有無癱
3. [Popo]送院無人死亡，但現場有無？
4. [Popo/MTR]邊個導致嗰五個情況嚴重 係popo定乘客 點解無即時送院 要送去荔枝角站先嘅
5. [MTR]有無嗰五個情況嚴重嘅CCTV 有無俾家屬睇
6. [MTR]五名乘客喺太子站警察執法後嚴重受傷 點保障乘客安全 有無考慮投訴監警會

另外唔好share圖
啲狗想用假消息狼來了掩飾真相
所以我哋一定要製造輿論到有CCTV為止

我嘅話 就真係打機打到認真mode 部機放係屎眼入面震都sense唔到

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

係。面對現實

係 至少我係 去馬啦巴打

至少係上心

係呀都幾心酸有時候覺得